有冇試過同時約兩個女仔去同一間戲院睇戲？求指教

約咗同一間同一時間但唔同院
有個仲以為我係失明人士
點搞

咁嘅時候仲去戲院

咩問題

好好笑😅

咩戲，好熟

樓上有人雙雙對對...

cinemacity個廣告？

劉德華定周潤發

我都諗到呢個
個死肥西

扮去廁所囉

最佳損友

咪爆